{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095088?place[place_type]=GID&place[gid]=1095088&place[latitude]=37.8542131957&place[longitude]=127.3496290405&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 테마여행펜션"
    },
    "text": "この宿泊施設は一軒家とヌルソルギル客室ではインターネットが使用できず、団体で利用する場合はゴミ袋を持参してください。 セミナー室をご利用の際には、酒類の持ち込みは禁止されています。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 炭グリルを利用するには人数に応じて追加費用が発生しますが、様々な材料が提供され、ヤシの木の雷炭2枚、堅炭、網、手袋、トング、はさみあずま屋が一緒に提供されます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 フットサル場とバドミントンはレンタル費用なしでご利用いただけます。 カラオケは2時間に10万ウォンの利用料金があり、事前予約が必要であり、現場の状況によって利用できない場合があります。 セミナー室は2時間に100,000ウォンの利用料金があり、別途の相談が必要です。 アメニティとしてはTV、冷温風機、Wi-Fi、カラオケ機械、ホームドア、ビームプロジェクション、大型ホワイトボード、講演台があり、各種セミナー施設が完備されています。 セミナー室をご利用の際には、酒類の持ち込みは禁止されており、現地での決済も可能です。 チェックイン時間は15:00からチェックアウト時間は11:00までで、客室情報としてはキツネビ、イェグリナ、シロヨウル、ヌルソルキル(離れ)、ドランドラン、一軒家、オンセミロがあります。 ヨウビ、イェグリナ、シロヨウルは基準2名、最大4名まで、ヌルソルキル(離れ)は基準4名、最大5名まで、ドランドラン、一軒家、オンセミロは基準6名で最大7名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室は2時間に100,000ウォンの利用料金があり、別途の相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の設備には何がありますか？",
            "answer": "アメニティとしてはTV、冷温風機、Wi-Fi、カラオケ機械、ホームドア、ビームプロジェクション、大型ホワイトボード、講演台があり、各種セミナー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "炭グリルを利用するには追加費用が必要ですか？",
            "answer": "炭グリルを利用するには人数に応じて追加費用が発生しますが、様々な材料が提供され、ヤシの木の雷炭2枚、堅炭、網、手袋、トング、はさみあずま屋が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは2時間に10万ウォンの利用料金があり、事前予約が必要であり、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室では酒類の持ち込みはできますか？",
            "answer": "セミナー室をご利用の際には、酒類の持ち込みは禁止されており、現地での決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバドミントンは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "フットサル場とバドミントンはレンタル費用なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は一軒家とヌルソルギル客室ではインターネットが使用できないようです。"
        },
        {
            "question": "団体で利用する場合、ゴミ袋は持参する必要がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では団体で利用する場合、ゴミ袋を持参するように案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 505
    }
}